樹窿(有咩唔開心就入來講)

見到香港越來越多人自殺,越來越灰,希望自己可以做翻少少野

盡我所能啦,幫得幾個就幾個

如果覺得問題太私人可以tg

好唔開心但係無時間講 我出番去先

to me

搵唔到工番 已經唔嫌棄乜都肯番
見左勁多份 正正常常但都唔請
成個廢人咁食屋企住屋企 覺得對兩老唔住

試下放鬆d

心儀對象並唔鍾意我

下個會更好

肺炎 訓左半個月醫院都未好番

留名

祝你早日康復

做一份垃圾工,無任何前途可言,
又比條早入職過我既死肥仔點我做野,
自己就企埋一邊打機,
識左個女仔但係又當你透明咁,
講乜都係用單字回應你.
做人好辛苦呀.

個女仔明顯hea你啦
份工除非你好等錢用，唔係我建議啦辭職

人間天使

hea我咁做乜當初撩我,
我真係唔明.
定係見我唔係佢想像咁所以唔想再應我.

份工唔做我搵唔到其他,真係要去做M記架啦.

我覺得你如果翻得甘唔開心，點解要受氣呢？

有d女係甘ga啦，無計ge

男朋友講大話呃我，雖然已經哄番唔會再犯錯
但個心條刺冇走過 日日都覺得佢再會呃我，但我睇到佢好比心機哄番我，但我一直都走唔出冇安全感呢個圈

其實我都只係想申下就算,
條死肥仔因為有老頂照住先咁撚串啫,
好彩其他同事都知佢PK,有時都會幫我手.
不過有時真係做到好灰,比D癈人騎住.

條女無架啦,由得佢啦.
自己無理醒目,見幾次都係咁就唔應該再中個頭埋去.
現在係個心好唔舒服啫.

覺得自己好無用.

綠帽?

點會呢,希望在明天啊嘛

兩樣嘢
見到啲fd玩instagram嗰啲咩cap自己覺得人哋最好幅相係咩果啲，一出就成堆人搵佢哋玩。
然後自己玩嘅時候好似完全無人理咁。成日俾班fd覺得自己多朋友，但係望返自己，朋友好似真係唔多。

本身自己識一個女仔friend大半年，基本上成日我都搵話題同佢傾，但係佢都少主動，有時都有講有笑，有時就hea hea地，不過從來唔會已讀不回，最多有時耐少少兩三粒鐘先online一次。有時自己都諗唔到有咩話題再講，都好驚自己係佢心目中其實係一個好煩嘅人，亦因為自己以前啲經歷，真係驚自己一諗唔到話題就無機會再繼續同佢傾計。

都唔算既，你當綠左一半 因為件事好複雜

一次不忠百次不用啊

女性朋友就...有時候真係當你純粹朋友

留名
成個人生一塌糊塗

介意講下?

同男友嗌交，有第三者出現我又無同佢講我有男朋友，最後兩邊都輸左 雖然同男友好返 但我中意左個男仔

我都諗緊好唔好分開一下比自己冷靜下先，但我又唔捨得 覺得一分開就好難再一齊番，尤其係佢呃過我
唔想又再花好多時間去投入去另一個人到

hi 巴打

無人愛我

萬一你花好多時間之後發現你個仔又比你綠帽你咪仲慘

你媽媽,你老豆,你婆婆,你爺爺,你公公,你麻麻 都好愛你

唔想拖住男朋友又諗起佢

好心放開你男朋友啦,早d分手對大家都有好處

人在日本 識左個男人 大家好夾 點知佢係有婦之夫

雖然我本身有玩開塔羅但係我宜家已經唔幫人占(除非好緊急)
所以r塔羅可以收收皮先

唔好做第三者啦

個樣生得可能比較可愛，屌你d女成日望過黎搞到成日會錯意，係班房成日間唔時望下間唔時又望下，有時聊下傾下笑大家又傻下笑下咁。

點知一wtsap就知咩事，扮傾正經嘢send段語音過去幾粒鐘先回，回返佢都可以灰tick，一路到我再回先再覆一句，我再回返依家又灰tick

講真，樣生得可愛果d男仔有時真係幾難受，完全唔知道幾時係機會幾時係飛雲

搞咩

_ _最忌有自信

你又搞咩

都係個d 每日都可以有新既唔開心事

你又搞咩 有咩唔開心可以傾下

有咩唔開心

我屎忽痕冇嘢做

今日有冇跳舞去開心下

世界杯宜家就快開場

2點

瑞典大戰德國

你地識?

Viutv是咪冇直播

咁正常男仔都係要去搵對象㗎啦
如果唔係靠依d情況去睇有無機，正常情況下點樣先叫有機會去馬？ 請指教

無啊

佢唔想放，我都唔想。但有時真係好辛苦
我呢啲人唔配有人愛 都唔啱拍拖

有個fd伴住你都好啲
搞咩收起你啲嘢唔還咁衰

無咩嘅，最後就算發展成點都好，佢開心就好了，我都無話一定要追佢，隨緣就算了
本身都係因為大學做功課所以識
之後發現傾得埋所以先繼續傾
傾傾下就大半年
本身佢又無咩男仔fd
我又無咩女仔fd
咁就所以無咩隔膜

之前我都有問過佢有無覺得我煩，佢就話無咩所謂覺得我已經唔算煩。

只係以前曾經試過，就算同性朋友，幾好感情都好都可以無啦啦絕交，令自己有啲陰影，就係有朝一日自己嘅朋友會一個一個離開自己，最後得返自己一個

又要搵link上網睇

日本人真係好多人不倫 佢仲要有小朋友 但佢不斷做主動 我怕我會認真左

中學果時我通常都係現實傾到有話題,先會私底下傾
比如條女無帶野問我借野,我先私底下whatsapp"提醒"條女下次唔好甘大頭蝦
或者比較熟ge女仔果日請假無翻,whatsapp 問下發生咩事
好少傾過幾句就whatsapp,傻ge都知咩事啦

我建議你最好就婉轉d拒絕啦

可以試下平常心,唔一定要追,我上個女朋友都係大家當對方兄弟,最後一齊左

我有手機link,tg我pm比你

其實我都有

睇？

等緊開波，兩點先開

失去咗對愛情嘅憧憬
身邊朋友相繼出pool 有啲結埋婚
然而我好似習慣咗單身咁
開始覺得Forever alone 都無所謂

但係你可以選擇令佢變返你最好嘅朋友

可以試吓搵返啲精神寄託

你講野好勵志，好欣賞你 但不了，發生過太多事失望過太多，自己都變左好多

如果要分開真係落唔到手，好苦惱

in Germany v7

順其自然啦

都唔係傾過幾句啦
都成個學期，有機會都會傾下計講下笑咁有時摟下佢笑，都一齊通過晚宵做功課，唔係話好密密傾，但係會間唔時講d嘢出黎大家都有笑下有來有往

所以我先睇下有無得進一步wtsap試下佢反應，點知一試就知咩事
我仲要唔係傾閒計咁wtsap佢，係d正經嘢，都玩灰tick...雖然佢有應，但係就顯得唔積極，咁我知我收得皮喇

do English exercise T^T

btw why u not@cyin post?

同步啦

link

試下約出街玩？

只得二十歲，已經愛上孤獨，睇怕係病左

同我一樣歲數wo巴打，20歲仲有好多時間可以揮霍

Tg me

Tg樓主先啱 佢有link

???

係隔離po傾開

原來如此

咁佢都對我無興趣連wtsap都費事打多句even “ok ar”
咁仲約佢咪盞搞出面 一約其實大家都知咩事，返到去變到尷尷尬尬仲辛苦...

與其係咁，我都係自己收皮算
等下一個更好

同仔仔一路都long d 但係都仲係同一個時區
遲啲佢又要去德國 training
都唔知點keep 覺得佢個plan好似無我咁

真 打死都唔好單拖上

揾到=;=

算啦 佢肯比返你都好過冇

做乜呢個post=.=?

岩阿 終於呢世都唔駛再見

咁岩路過見到廢紙就傾咋

順手幫樓主推post

唔揾初戀同cyin？佢地咁好人，咁正氣。=3=

咁咪好 放得低未

係

日日生活都冇目的咁過 慢慢唔知自己為咩生存

我都好好人好正氣...

咩事 邊個都回架

放低左十世

好人同正氣做錯一定係無心，壞人同邪氣就一定故意 ="=

咁咪幾好
有下個未

你做錯d咩？

係咩? ^///^)/

推到樓主上水

冇 將軍有一個
睇黎又要預備懶人包

我冇回你咩 ？

快 我沒追post

好辛苦 係咁亂諗嘢 好眼瞓但係搞到瞓唔著 想搵啲嘢分散下注意力

今日有條傻仔爆自己隊友真朵，之後又無洗走或者任何警吿。咁on9嘅事，你知我係仆街嚟，一定會讚佢叻仔="= 之後話我quote係有心

以前都算生活係有啲重心 有樂趣 但而家完全感受唔到開心

你表白？

而家係扮工人士？

係ar,唔關心隊友

一齊傾計

咁都幾慘 比人吊住

喔 我記得我見過
可能你平時講野太爆姐
我望落又唔覺有咩野既 大家一齊洗走就好啦

平時唔好講到太爆囉

而家關心緊

係
但又有咩用丫

我on居中個頭埋去姐
慢慢好緊架啦我

樂觀啲 都好過一齊之後比人撚
Hurt得更勁

唔係 但身邊個個都好開心咁 唔想影響佢地 喺現實冇咩機會同人傾

慢慢抽離試下

係到傾下啦

有幾爆乜=_=不嬲正常。佢屌人得，人屌佢唔得=v= 有D嘢我做下醜人和諧番件事，佢就起撚曬鋼話我mean。

平時冇咩機會講 成日屈住搞到而家咁

而家係機會

加油(^o^)v揾下個la

冇追po 唔知你地講緊what

有冇咩鐘意做架平時？

long d 真係好辛苦，加油

唔好知，我唔會揚人朵=.=

試下搵d興趣

講下發生咩事？

望住番茄妹跳舞（*＾3＾）/～☆

可能你和諧個陣大家唔get就認真左姐
唔好唔開心～

曾經有過興趣但放棄咗 而家好後悔

係咪有人搵我

唔係問你wor

係咩黎架？

搵你傾計

想傾咩

有乜認真=_=咪之後成功轉咗topic lor
不過今日有人口講無上心，之後發脾４潛水 (｀_´メ)

之前做運動 但放棄咗 而家冇哂興趣做任何嘢了

Ok

係咪真係因為發脾氣先潛架

搵下其他興趣？

我平時都係只有跳舞係生命

鐘意就唔好放棄！

好羨慕識跳舞嘅人 多謝你 你都要繼續加油

呢排嘗試緊搵啲嘢做下咁 分散下自己嘅注意力

歡迎同我傾計

我會阿 多謝
我都覺得做運動既時候會開心d 你都搵下樣岩自己既做下啦

點解會傾傾下計突然間消失咗

多謝你 講咗一兩句已經舒服好多

點知佢，神神化化。我無佢地咁高學歷係畀人覺得衰㗎啦。^^

關學歷咩事

做運動嗰陣可以唔記得哂啲煩惱同埋唔開心

我？

思維高D掛^^

唔客氣啊，無聊歡迎隨時tg我/連登搵我

唔好發悔氣啦 有咩嬲爆下出來舒服d

唔係 我鐘意既人 明明傾得好地地又消失咗 個感覺好難受

玩好嘅一方面諗，可能條女死左呢

之後又若無其事咁搵返我，真係有野做咪講囉

不了，你有佢ig就得閒關心佢。佢自從睇完個垃圾牙軒同開始ig add人，成個人同啱啱入post嗰陣變曬

可以試下直接坦白

即係點？

直接同佢講，你唔鍾意佢講講下野無啦啦就消失左

我地成日傾計，都叫開心同close，但我有時feel到佢講野有啲距離感，所以我自己驚左，宜家不讀不回左佢兩日，唔知點兜同兜唔兜得翻

咪話前幾日比較忙

都係關心人阿佢
以前係點既？

agger

佢實會話冇所謂啦，傾計者 都唔太care
佢好carefree，我捉唔到佢啲心理

你係男仔or 女仔？

開心唔起，但又唔係話唔開心
做人做到厭厭地，但又未去到想死嘅地步

打下機

番茄妹仲未訓？

係你關心下佢 =_="現在佢係post揸fit人，佢lum檔唔掂ga

女，佢係男

有個所謂朋友
每次約出街例牌等佢個幾兩個鐘
一黎到就叫我陪佢去交收/搵個fd拎d野先
我心諗你見我之前搞掂哂唔得架咩？

之後佢又問我借左幾千蚊
幾千蚊雖然唔係多
但我覺得借人錢主動還真係好撚基本
而佢次次都話冇錢冇錢 又話咩要還卡數 好窮
轉個頭ig story就去日本台灣 食好野
每個月我都成隻狗咁追佢還 好似我先係衰人咁
分期左成半年都未還哂

終於今個月我決定唔會再追佢還
Del埋佢電話，以後當少個朋友
諗返起都覺得自己以前on99
哂咁多時間落佢身上
根本佢由頭到尾都冇respect過我

鈎唔起癮打機
運動又好，玩音樂又好，睇戲都係
開眼嗰下好想瞓，合埋眼又好精神

咁我建議你都係唔好理佢

返工唔開心
中意嗰個人又唔會中意我
返屋企同屋企人又無野好講

試吓搵個伴

點解

發洩完舒服哂 多謝

常男仔好少唔理女仔，如果Hea覆通常真係無興趣

唔客氣

番緊份pt,由一開始入去成個少爺乜都唔肯做又hea 比成間公司上下都唔鍾意
到後來反省慢慢改善
慢慢令以前唔鍾意我嘅人開始接受我
同其他人包括上司關係好咗好多

到而家變成真係做野幫得下手
但係唔知點解越嚟越頹又灰

竟然

佢又唔係hea覆先奇
我每次覆佢都會覆4/5個msg
仲會開新話題
但係我硬係覺得佢語氣有啲距離 所以諗唔明

咁有可能佢覺得你唔鍾意佢，通常男仔鍾意一個女仔，但係又唔確定個女仔鍾唔鍾意佢，會特登表現出小小距離感，比如好強調我當你普通朋友之類

你可以試吓比少少訊號俾佢

有咁易就好
有計傾就好易
Frequency 對啱有共嗚嘅暫時應該遇到一個，但冇見一年幾

可以試吓唔使對其他人咁上心 其他人對你好，你先對其他人好

r啲囡囡吹下水都唔錯啊

朋友唔理啦 最擔心係兩老

你爸爸媽媽d野我真係幫唔到太多 我建議你可以搵日請巨地出去玩

成日都咁做
但講多兩句又好似差啲嘢，冇動力繼續
冇嗰種動力

唔係掛，唔好俾假希望我
我都唔係好識形容，我唔覆佢就唔會特別再搵我，但我keep住覆既話佢都秒回，所以先摸唔清佢
有時我會叫佢夜晚陪我捱下夜佢又唔肯，話搵埋其他人或者佢要訓覺
有時講野語氣又好close

就好似玩Online Game，開晒Game 排隊入場，有場入得嗰一下又唔想玩熄返Game

又或明明好肚餓，好想食嗰樣嘢，坐低叫完，送到埋嚟嗰下突然冇晒胃口唔想食

自己由當初乜都唔識要人幫我執手尾變成成間公司ft之外返得最多果個
有一段時間成日單機日日返工大部分我一腳做晒
所以上司都好鍾意成日讚我有進步
但係最近請左好多dse撚，佢地做野又hea又唔知想點咁
基本上返嚟求其做野逗人工咁就收工

但係間公司文化就係輕鬆歡樂為主
所以就算佢地做到有幾差都唔會屌唔會炒
所以我平時返工除咗要做自己啲野又要幫佢地執手尾
好多野都係我食晒就算佢地做到有幾衰
好多時都係我執手尾
但係大家人工又係一樣

例如好簡單
班友一夠鐘就算做唔晒野就收工留返比下個
但係我,我係返工時間搞掂晒自己啲野有突，有時仲可以做埋人地果份
結果做得多，上面就會覺得我做呢啲係理所當然

平時就算我夠鐘收工都無所謂留多幾個鐘幫手
只要佢地要幫手我都可以幫手反正之後又得閑
結果佢地就可能會覺得我留低係理所當然

有次我夠鐘收工都已經主動留多半個鐘幫手做多陣野就走
結果都比上面發晦氣比說話我聽

媾緊個個成日暗示咁話我唔同佢表白
但我唔想咁快住
可以點做

暑假無咩做, 就算係屋企打機/睇書/聽歌/學法文都覺得好空虛...又諗唔到咩活動參加下識下人咁, 煙腸又搵唔到, 感覺好廢青

於是覆覆下po就訓左了

多謝你呀

甘你自己決定啦

我都想翻

係咪有咩壓力

可以等條女比其他人溝走後，再過來喊

點會呢

單戀好正常姐

同你父母講下

快手去馬，拖拖拉拉到時後悔

除咗冇錢都冇咩特別

分手 唔開心 完

唔想有下個
只係想同呢個簡簡單單、開開心心

其實我真係好唔捨得佢
一靜落黎就諗起經歷過嘅野
每日都好唔開心

下個會更好x 2

時間會沖淡一切

自爆啦

自爆x2

sorry 望漏左原來你已經表白,甘無野啦,你可以嘗試學d野分散自己注意力

已經告白過

咩事

沒事 不能有事

被分手
佢已經有新女 但我仲係好愛佢
冇得點 都係呻兩句 我都係出番去先啦

我鍾意左個女仔一排 同佢之外我地一齊有班common friend關係都幾好
咁我當然想製造機會大家約多啲出黎玩順便見下面啦
點知佢成日都唔覆機 唔知當睇唔到定點 成日又話忙上莊又乜乜乜
我約佢食個飯就難過咩咁
佢同啲莊員就隨隨便便容易出到黎食個宵夜
咁樣鍾意個女仔落去真係令自己好灰心 成日叫自己放棄但都係做唔到
每日都嘥咗好多時間就係嚮度諗埋呢啲野
真係好灰心

鍾意個女仔真係好辛苦 好想放棄 唔care佢 但我做唔到

唔駛擔心

+1

希望你地入到心儀大學

講心唔講金

另一半忽冷忽熱
但就快結婚
點睇？

我識好多女仔都唔太在意金錢

條頸有少少痛,唔追lihkg post 住,需要樹窿請tg我

六年中學嚟講 我諗都係令我感到驚同喜 被濕疹困擾的我係六年光陰好似搭緊過山車 感覺一切都好似輪迴 由無變有 由有變無 其實我唔係一個鍾意唔講野嘅人 只係揀係唔同人面前 中一到中三仲幾多朋友
去到中四 濕疹突然嚴重左 可能係壓力 身邊人因為濕疹而遠離我 覺得自己會受傳染 雖然初中都有試過咁 但係大家都係仲細 有d事仲未明 身邊不斷出現笑我嘅說話 話我「甩皮」排隊嘅時候彈開 唔同我排 塞唔知咩野落我張抬當我好似馬騮咁玩 上堂轉位特登換走自己張抬 有時候真係好難過 我諗我都係人 點解要過都咁樣 有時候真係諗住忍左去 過三年就可以解脫 個個話我難相處 即使漠視我 由我繼續落去 去郊遊又無啦啦不可以去 但我一直忍落去 頂多幾野就慣 不過教識我一樣野朋友不一定係學校識 出面都可以識到 有啲人覺得我木口木面 唔識笑 我諗只係過往一直發生事麻木左 我已經唔係好記得開心係點樣 笑又係點樣做
琴日gradin 我選擇自己坐一枱
有人嬲我去同佢地坐 但係我拒絕左 同枱嘅「怪人」亦有叫我唔係唔合群 我無理會 因為我已經習慣左咁樣 近日我見到有新聞係話一個有濕疹嘅女仔殺父母 同自殺 話佢被濕疹困擾好耐 所以變成咁
我有點感覺悲哀 亦為自己感到興幸 可能呢六年係我一生出嚟就俾我嘅一個考驗

冇左嗰種熱血追女仔既感覺七年喇 終於比我搵返嗰種感覺 但點解偏偏要喺一個唔會鍾意我既人身上搵到......

男朋友三日冇搵過我 每日我就機不離手咁睇佢上咗線未 訓又訓得唔好 日日係到等佢 點解佢可以咁對我

利申 longd緊 呢種感覺真係好辛苦 自從佢走咗之後每日傾得嗰一兩句 FaceTime 最耐5分鐘 宜家仲要消失埋

可能忙緊?

佢係完全冇上過線 唉屌 每晚訓得嗰幾個鐘就扎醒check佢有冇搵我

好好休息先啦,你男朋友都唔想你甘緊張

一開始佢已經講過唔想longd 因為佢好唔中意嗰種感覺 係我話試都未試點解唔得 宜家我諗我真係好累 晚晚都喊 已經唔敢再同朋友講 驚佢地覺得我煩 真係搞到我人都癲 好憎自己點解愛佢多過佢愛我 點解搞到自己咁cheap

有咩想講就同我講啦，私人野建議tg我

岩岩溝左人生第十次女 都仲係失敗

每個人低線唔同 點解我嬲就係小器 次撚次見到條友個咀臉 就想同佢反枱

櫻木花道溝左五十次女都失敗呢!

你仲有慢慢長路阿少年

班友針對你姐

係呀 呢個先係重點 但係唔知自己做錯咩

有時候針對一個人唔需要理由

下咁我自己收皮先

拒絕我都唔係問題 但點解要撚我狗

點玩你狗狗阿?

係咪唔識點拒絕你咋
驚hurt到

搵新朋友

b 哥仲未訓？

應該都係既

係咪方法錯左

我識你嫁咩 ????

點解我無印象 sorry
一可以吹水我就停唔到落黎
太耐無吹水了

我俾晒下台階佢拒絕我 佢仲要兜

唔識啊 見到難得有人同我一齊做樹窿姐

講多啲黎聽下

無事無事
下個就溝到

或者下40個

哦

我想幫人
化身手天使

定係小天使

手天使

定係叫鍵盤天使

鍵盤天使b
keyboard angel b

詳細唔講啦 都知人地唔likey我
都係呻下 多謝你

angelkeyboarda b

但如果你要追十個都未追得成係咪有啲野出左問題

打扮衣著?
頭髮皮膚?
定係談吐個啲

我都覺有問題

um

左手天使b又要出動了

我唔知自己有咩問題
啲fd就話 我有loser氣場

一定係你個user name出左事

你試下改做紅頭俠旺旺佢

呢個idea ok

yo女個陣就可以提肛運氣丹田霸氣咁講yo我個名叫紅頭俠

條女唔比你嚇死都笑死阿

係咁易就好

試下先啦

試完話我知

以後唔會溝女了
真係唔適合我既活動黎

點解會係活動

組團刷副本咩

如果真係咁既話
升下lv upgrade下啲奇淫巧技先

有絕症, 每日都係捱緊

以前一件開心事夠我開心成個禮拜
依家俾盡開心到三個字又頹返...

加油

做咩都做唔掂,點解自己敢撚廢,無人明我林緊咩

明明地

可以試下做野唔好急,慢慢做

神仙b哥

想問下 男仔會唔會因為某樣野（如事業衝刺），但鍾意左個女仔，而唔會上前去主動追佢？

唔會

鍾意就追,唔追姐系代表唔鍾意

收到